可憐小隻馬遭癡漢戴套性侵 還被怨會傳病

美國佛羅里達州一隻小隻馬「傑克G」(Jackie G)，慘遭21歲癡漢薩爾多(Nicholas Sardo)多次性侵，薩爾多還嫌牠會傳染疾病，因此都會戴保險套做愛。
據英國《太陽報》報導，這隻迷你馬是薩爾多一名親戚所養，但薩爾多卻多次對牠性侵，曾有女子直擊薩爾多在家族成員的牧場裡，性侵傑克G。另外還有一名女子也目擊過薩爾多的猥褻行為，並向女子承認性侵犯行。目前薩爾多已被警方逮捕，他承認性侵傑克G，一周至少性侵4次，而他擔心會被傑克G傳染病，因此都會帶套做愛。
目前薩爾多被控4項虐待動物以及與動物性交等罪名，但警方未公布小隻馬的傷勢。（施旖婕／綜合外電報導）

屌你真係馬

實係當咗佢係Little Pony

jackie g

我出返去先

有戴套

真係馬
點解隻馬唔會踢9佢

有冇馬撚咁大條

唔係香港人咁淫亂

仲以為rose ma

可能隻馬自己都high

隻馬點會滿足啊，馬撚大過人撚咁多

美國人同廣西人乾淨好多
唔似得啲香港人幾亂幾咁放縱
污糟邋遢

咁耐都冇人屌條變態佬
隻馬好慘

等間都係叫人去廚房攞幾對公筷穩陣

施記者

以為台灣嗰啲小隻馬

41J 連人獸風化案都撈埋

就係呢D卡通睇壞腦

標題如實報導

呢排行變態路線

美女教師之流